A餐雞蛋撞石牆

經過6月9同琴日既事件之後 我相信大部分有思考 有心為香港既人都會企硬 未醒既人 我送呢首歌俾你地 希望你地可以認真思考當中既意思 唔好再矇閉自己既雙眼同耳朵